新西蘭自駕遊炒咗車

差d又害死人 樓豬要釘牌

弱智就咪撚周圍害人

下周我去泰國又係租車

留名睇後續 你個full cover係跟租車個度買定係跟第三間公司買? 點樣唔小心可以咁抄 來緊都去歐洲自駕 希望唔會好似你咁

即係佢撞你?
咁佢有冇賠?

冇樹
對方超好人，佢話如果要我賠就唔追究

眼殘 租車保買最貴冇死

Accidents happen

同港女咁弱智

其實最難頂佢炒完之後仲要等佢無限拋波
喺路邊食風鳩等幾個鐘
其間係內心嘅不斷torture

唔洗都算係不幸中既大幸

間租車公司仲話refund返之後幾日錢畀我

冇人傷都算好彩

其實香港警犬嘅服務都算係咁，我打*555 （nz冇人傷嘅意外） ，條友問完我一大輪，之後叫我去nearest police station report

係佢撞我，但應該我賠

小路出大路佢點撞你,定係你無睇清楚

嚇死咩
係紐西蘭自駕中 希望無事無幹返到香港，最多都係中speeding
係郊區真係俾隻羊揸都唔會抄

Intersection

之前夜晚碌死過隻唔知咩鼠，一天光就成地屍骸

好明顯佢無睇清楚啦

老實講句你係客鬥仆街你實贏
掉撚低架車返香港等佢自己執狗屎都得
保險鐘意點clam佢既事
但呢種做法就好仆街，但好多時事實都係咁，你唔仆街時佢仆街

香港人

但你租車畀曬啲particulars佢

租車全保？旅遊保幫唔幫到手？

影衰哂香港, 好彩人地無事

小路出大路唔駛問 責任一定係你 好心外地揸車就咪擺個頭咁出

係，旅保有third party ,但好麻煩
車保搞掂

我認係我錯嘅，我自駕遊都不下於五次
估唔到今次咁失策
提醒大家小心啲啫，尤其是外國road designs唔同，assume咗香港嗰套好易出事

邊個位

咁我又想問樓主係香港都揸左好耐車? 定係只有自駕遊經驗?

On9 你知唔知你比哂卡資料佢 同簽哂同意書
你失縱咪人地咪係你張卡自己扣錢
人地開得鋪頭梗係會預左有你呢d人

樓主唔洗賠錢比撞到你果個？

香港揸開26

保險話包埋third party no matter who is at fault
應該唔洗

咁渣架

撞你個個正唔正

唔正

新你老母西蘭咩
叫紐西蘭呀

嘔心

同租車公司買定自己買？

下星期都去自駕 淆添

但你去日本又出事，去新西蘭又出事喎

其實都幾仆街 ,小路出大路被撞係你唔岩 ,對方架車都撞左唔叫你賠已經好人 ,仲好意思叫人比埋地方你住 ,人好係唔係會比人用到盡

辣殺

人地見你係中國人費事晒氣追你數
中國人十個九個走數

下個月去美國自駕
上次玩到爆軚call road assistance 唔使比錢
之後成班仆街都學識換軚

小路出大路唔睇路唔係叫比人撞
係你撞鳩人

唔知點解睇樓主打字語氣
覺得佢好撚串

香港人真係好撚弱智

如果你小路出大路一定你錯
如果你車頭太出都係你錯
總之直路99%大哂

爆呔啫

係

係佢主動offer, 我冇request

香港好多人揸車都唔識小路出大路

日本租車買保有得calm爆軩架wo
不過要自己買左條軩再拎單去calm

Stay Auckland 真係on99 即刻訂張機票落南島玩好過

題外話， 想問下香港p牌可唔可以係New Zealand 租車？

nz已經無乜車
咁你都撞到
勸你咪害人啦

Nz 一年自駕死好多中國人
唔知點解個到特別多

港豬真係最好街都唔好出

佢租撚過車未

你手車屎就未撚自駕啦

nz真係少車，樓主你廢到陷家產，咪害人+影衰

屌你老母走啦

小路出大路炒咗叫俾人撞
你係大路咪打橫行都得

我喺澳洲自駕都係買full coverage，租過兩三次都無事

未撚租過車衝出黎柒

仆街啦屌你， 你自己話自己無地方訓先屌你， 你咁講搏咩

出去租車都唔買全部呀
點都Upgrade Full Coverage啦